香港人去旅行咁鐘意係馬路中心影相

好撚羞家，成個支那年咁。影衰晒香港人

Sorry 原來係台狗

一個影相
一個影影相條友

yes 由其是喺西洋菜街到影嗰啲撚樣

我上次都係馬路中心影